是日靚晚餐 麻婆豆腐鮮肉餃 配 蔥油撈麵

邊間？

餃子川

食完有無用水牙線

講下味道先
餃子係食到有麻婆豆腐味
口感都唔錯
但係辣左少少
食到出哂汗

麵就食落無睇落咁濃味
麵既軟硬度適中 加埋d蔥油
食落好順口 喉嚨好舒服

加埋35 可以一戰

唔錯喎印度佬
唔過40，咁先正常

有,食一啖用水牙線沖一野

我既美食宗旨係性價比

龍門？

今次又好似唔錯wo

龍門隔離,餃子川

邊間？裕民坊？

牛頭角道

主席要唔要沖下

d餃

成日食好野 頂你丫

正阿

樓主，我真心多謝你，用咗水牙線之後牙醫無再話我有牙周病，洗牙由半年一次改為一年一度

唔洗,我都係當做功德